藍絲：新型肺炎係黃屍

又有popo中招

Source?

新型肺炎係黃屍研發出黎打終國

又系占中

又氹我開心

汁？

真定假？ 屌又唔放資料

集氣